今生只娶前線絲。

邊個話前線絲無人要㗎！

但前線絲真係要小心 唔想你地畀人拉同受傷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗。

補返先
攝於大埔運頭角里隧道

前線先係最正

絲

肯為香港行出嚟嘅都正！

我要呀

推

係咪冇人要前線絲

前線絲+100分
識煮食+10分

我要哂

要左個前線絲了

留返個嚟好喎！

有冇冷氣軍絲

恭喜巴打

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

算唔算後勤絲

補給絲都要

黃絲就夠

我都係

師兄仲唔瞓

真 呢幾個月見到既都係靚女 心地靚自然靚

你都係啦
啱啱係樓下吹完風返上屋企

好眼瞓但唔想瞓住

係

早啲瞓啦 夜瞓唔好呀

應該好多人瞓唔著

我都明白 。。

前線First aid 叫唔叫前線

算 做fa 都係啦 其實都好危㗎

麻煩晒手足 我會幫手share

你有得選擇先再講啦

Ff

多謝 不過無打算嫁連登仔
太恐怖 受唔起

前線勇武巴呢

連登仔一樣都係咁自大，人地有話肯要你咩

科大仔要投票先有得娶前線絲

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

乜你咁㗎

都係想啫。。

唔理前定後
線之今生只要黃絲港女
雖然係又辣又串乜乜乜乜乜乜
但你地 真係最勇敢最獨立最完美

一世冇人要都只要你地！

Agger

為保留真香港人基因，只同前線絲交配

總之係黃港女就正啦，唔洗前唔前線

大陸雞just for fuck and fun
不可娶不可生仔

港女都啱

支那雞都啱

前線巴都好撚正，好想幫佢含
利申藍巴

照下鏡先啦

10.11中環快閃
譴責黑警性暴
聲援受害學生

前線絲我娶硬

利:佢條仔

Fuck and run is ok

留名，一定只會

今生只嫁前線絲
利申：絲

咁後勤巴點呀

我都想要前線絲
但已有女友

前線絲都唔好咁前，班狗冇性

次次出到去都見到前線放閃

前線巴表示 哪有女 你老母

今生只愛前線絲

Me 好想發下前線夢
但要游過太平洋先可以落場

屌你

不如推左行動post 同15歲女仔post 先

想要殺龍巴絲

呢個真

文宣都好多靚女

有時唔係你話要,就俾你

終於有人要😭
身邊個個都話前線絲太man不了☹️

不知幾正

咁你到底要巴定要絲

唔係
真心樣衰

支那雞本身就仆街
另外都真心樣衰

前線巴配前線絲囉

今生只嫁前線巴
利申巴

幾時有講過冇人要

我ok

呢個前線巴胸肌好厚

前線絲❤️

Bb,我唔會比你等我10年嫁

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

休班巴絲要？

笑死
識條仔話前線啲女好狼喎

食緊通粉都噴左出黎

push

好笑?

感動

想娶都冇人肯嫁我

前線絲大把人要
咁撚勇

多謝
利申：搵到個前線巴了

雖然好笑 但唔準笑手足嚟

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

我係巴

但我想要前線巴

果然係全港最大網上同性戀抗爭平台

前線絲可聯絡我, 我埋單

記得之前先講完無分前後無分和理
結果呢啲句子好似又分割返，要得一邊自然又唔要另一邊咁
利申文宣絲

btw借個位
全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

成日比隊友話太惡
好多謝佢永遠100%信任我同我一齊上

手足嚟 之前成日見到佢

娶乜鬼吖 咪又係A0

係陰間娶?

心很美

你老母仲係再分前唔前線絲
根本有份出過聲嘅都已經值得娶啦屌鳩你地

我只會一直孤身一人

前線絲真係好正 唔好同我爭

屌咁你要勇武啲啦!! 再唔殺晒班爛屎好快前線絲比人姦殺晒

相由心生，睇下黑警狗妻，個撚個唔係肥就係柒

不要暗戀，去前線。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛他就去支援他，喜歡就去前線。叫口號有什麼用還是會被無視。無自由就反抗，被打就還擊。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛前線絲。出來之後找到前線絲繼續勇武，勇武到讓他開始懷疑自己的勇武程度，讓他覺得他人生的意義就是和你上前線。

後勤絲好喇

有冇諗過人地想唔想架？

我認我發夢個時係比較惡 但我真人好nice

靚前線巴/絲=
毒前線巴/絲=

重光之日就會現形，咪話我話

利申毒

其實感覺到，佢減少少已經會靚
行多幾日街會好的

前中同後排都企過 感覺完全唔同 我依家對有冇人要完全冇感 反正過多幾年就會唔記得

拉

你咪學鬼佬咁趙完鬆hurt佢地
做人係要忍下痛苦架啦

又邊個巴打寫

Push

有冇人要你先

咁同前絲巴呢

我都好想

唔係個個女仔都睇樣嘅

恭喜你

都要識到先。。

Sorry小妹只嫁岳巴

唔可以咁貪心！

後勤巴都有人要㗎

係 一見到啲新聞

我同班仔放閃咋

+1..

識唔到

都岩
但咁柒得唔得㗎

我全都要？

屌寫果個人老母，仲前乜撚野線絲，
黑警專捉女義士，
個個冇號碼，仲要佢地頭，有入冇出，

黑警，香港唔會一世都任你玩。
要找數。

我只可以話佢。唔識欣賞

正正常常點會識唔到港女

咁生出嚟嘅仔女 咪好勇

勇過馬撚 天生豹子膽
Btw前線撚通常都a0
因為我就係

唔得㗎

上得前 邊有時間識人啊。。

多謝！

前線巴未識過前絲

有冇二次元前/後勤絲？

望住人地係前線都可以搵到另一伴 我係前線就永遠毒撚

唔係咁撚樣都笑得出啊嘛？
人地落場幫你擋子彈 你算係咩？

娶到先得架

Same

我愛勇敢既絲 給我好好疼愛你

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

我身邊d 女 仔全部係藍絲

屌你啦
人地分分鐘企得前你幾條街阿
笑笑笑
手足黎架

打下飛機好喇，前線絲實要你既

同男朋友一齊上前 太爽了

呃人嘅

前線巴x前線巴
利申：腐女

表示呢邊後勤絲有前線巴了

想識前線巴

前線絲埋單可以搵我

講到我好似有得揀咁
大把前線巴又高大靚仔大隻
應該排到下世先到我

Po乜撚嘢大頭相 幫狗認人？

人地要你先得架

真

有人要我啦

保護前線 克不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

你班細路姐姐要唔要

我肯埋單

相由心生

前線絲個個都係香港小姐。full stop

出咩樣呀on9

只要係前後絲我都要

仆街啦屌你

五大訴求！缺一不可！

黃絲就得

疼愛埋我

好慘

其實佢真企得好前

笑得果啲場都未落過

我都係分享吓啫

羨慕

一定有人要㗎c打

恭喜晒

到時候煲底見 大把！

唔係個個女仔都咁膚淺嘅
你肯企得上前 係佢地心中都加100分了

唔好爭啦！

識到前線絲真係福氣黎
如果佢地嫌棄港男想搵外國人都支持

我都想要絲打加埋黑絲做老婆仔

我都想
輪都輪唔到我鍵盤戰士

諗吓都爽

前線絲好多靚女好似我咁

絲巴都要

佢地依家好搶手喎, 你排下隊先啦

外國勢力表示
前線港男型過鬼仔多多聲
我等緊煲底之日呀

係。 我次次都見到佢
仲有認得佢把聲。。

你叫我情何以堪啊巴打。。

Btw

後勤巴搵返啲和理非後勤絲囉

明嘅

無論點都好 一定娶

娶！

聽到都覺得煩企開一邊先

我排梗啦！

C打上前要小心 好好保護自己

同感。。
走啊~~

前線絲 + 暴大 = 完美

你講乜L野呀!不尊重義士

但見好多前線絲都名花有主

真心 一上到前排啲保護慾出哂黎 一定會保護細過自己既 尤其妹妹仔

前線絲,後勤絲,前線巴都有人要,咁後勤巴呢?

總之出過去既絲打都有人要 係著數d

搵後勤絲？

我愛前線絲

岩呀 好明果種心情

已搵到前線巴要

真心難聽少少講句，女手足想上前線係ok既，但係最最最起碼100米都要17內跑得曬（可能要再快啲），唔得既話真係唔好上前線。直接啲講，前線一定要有返咁上下既身體質素

同感 我見到啲中學生 真係即刻趕佢哋走

到時結婚有幾千兄弟嚟飲!

係 仲要勁細粒。。真係話走佢地 叫佢地企返後面

點止呀

前線巴最愛前線絲

今生只娶前線巴

個問題唔係前線絲
而係前線絲睇唔到我嘅存在

我想要魔法絲

全部兄弟full gear都幾壯觀

唔係細路咁係咪就要得

咁上得前。。就唔會睇呢啲㗎啦。。

夠細心

其實諗諗吓都幾正

我諗起前線FA 閃光情侶

對前線毒撚仲大殺傷力過催淚彈

總有人會留意到你嘅

這些機會

講到你揀人咁，係人揀你咋

前線絲揀我揀我！